見到靚女會緊張

自問都幾風趣幽默
同一般女仔相似冇問題
但一見到靚女就黎料
個人即刻收斂咗
變到好正經

唔想畀呢樣嘢控制住情感
點樣先可以解決？

轉Gay

咁見到靚仔緊張呢

冥想

叫幾次雞
親眼睇佢點討好你
感受佢嘅service
再大大力揸住對波插到佢呻吟叫春
或許可以解決呢個問題

方法未必政治正確
但可能有用
此一刻我只提供solution。

建議你強姦佢
咁就唔會緊張

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個